<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>ESV Union Ladler Wang News</title>
    <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/feed/</link>
    <description>Aktuelle News des ESV Union Ladler Wang</description>
    <item>
      <title><![CDATA[Wang nach starker Leistung gegen Voitsberg im Final Four]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/29/wang-nach-starker-leistung-gegen-voitsberg-im-final-four/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang Am Samstag, den 28. Juni 2025 stand in der Wanger Veranstaltungshalle der Viertelfinalschlager ESV Union Ladler Wang gegen ESV SP Pongratz Kowald Voitsberg auf Programm. Es war ein echter Stocksport Kracher, von einen der erfolgreichsten Mannschaften der letzten Jahre. Was auch die Zuschauerzahl dann auch Bestätigte. Knapp 150 begeisterte Stocksportfans machten aus der Wanger</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/29/wang-nach-starker-leistung-gegen-voitsberg-im-final-four/">Wang nach starker Leistung gegen Voitsberg im Final Four</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 08:48:25 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Wang scheitert im Achtelfinale in der Verlängerung]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/22/wang-scheitert-im-achtelfinale-in-der-verlaengerung/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang Am Samstag, den 21. Juni 2025 fand in der Wanger Veranstaltungshalle das Bundesliga 2 Achtelfinale gegen den EV Angerberg 2 statt. Es wurde zum erwarteten knappen Spiel. Nach Sieg und Niederlage ging es mit einem 2-2 in die Pause. Durchgang 3 endet Unentschieden. Durchgang 4 ging klar an Angerberg. Somit musste der Durchgang 4</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/22/wang-scheitert-im-achtelfinale-in-der-verlaengerung/">Wang scheitert im Achtelfinale in der Verlängerung</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:02:36 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Wanger Duo schafft Aufstieg zum Landesfinale]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/21/wanger-duo-schafft-aufstieg-zum-landesfinale/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang Am Freitag, den 20. Juni 2025 wurde in der Wanger Veranstaltungshalle die Region West, vom AKNÖ NÖEV Duo Cup gespielt. 10 Duos aus den Bezirken Amstetten, Scheibbs und Waidhofen/Ybbs spielten sich die vier Aufsteiger Plätze für das Landesfinale aus. Das Wanger Duo, Wolfgang Karl und Stefan Solböck schafften mit dem dritten Platz den erhofften</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/21/wanger-duo-schafft-aufstieg-zum-landesfinale/">Wanger Duo schafft Aufstieg zum Landesfinale</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 07:17:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Wanger Stocksportler gewinnen Allersdorfer Abendturnier]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/21/wanger-stocksportler-gewinnen-allersdorfer-abendturnier/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang-Allersdorf Am Freitag, dem 20. Juni 2025 startete der ESV Union Ladler Wang beim Sachpreisturnier in Allersdorf. Fritz Niedl, Anton Putz, Peter Hager und Andreas Haselgrübler feiern mit einer soliden Leistung den Turniersieg. Am Donnerstag, den 19. Juni 2025 erreichen Patrick Solböck, Christian Hobl, Thomas Feregyhazy und Wolfgang Karl beim Turnier der SG Scheibbs-Kienberg Gaming</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/21/wanger-stocksportler-gewinnen-allersdorfer-abendturnier/">Wanger Stocksportler gewinnen Allersdorfer Abendturnier</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 07:03:59 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Nina Solböck auch bei der Young Champions Ehrung in Guntramsdorf.]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/18/nina-solboeck-auch-bei-der-young-champions-ehrung-in-guntramsdorf/</link>
      <description><![CDATA[<p>SPORTLAND Niederösterreich und Landeshauptmann Stellvertreter Udo Landbauer luden am 16. Juni 2025 alle Österreichische Meister im Nachwuchsbereich zur einer Ehrung ein. Auch der ESV Union Ladler Wang war diesmal wieder mit Nina Solböck vertreten. Herzliche Gratulation. Foto Sportland NÖ.</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/18/nina-solboeck-auch-bei-der-young-champions-ehrung-in-guntramsdorf/">Nina Solböck auch bei der Young Champions Ehrung in Guntramsdorf.</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 19:43:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[ESV Union Ladler Wang nach beeindruckenden Heimsieg Gruppensieger]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/15/esv-union-ladler-wang-nach-beeindruckenden-heimsieg-gruppensieger/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang Am Samstag, den 14. Juni 2025 wurde in der Staatsliga der Herren die letzte Runde gespielt. Für den ESV Union Ladler Wang ging es dabei im Heimspiel im direkten Duell gegen den RSU Leitersdorf um den Gruppensieg und damit verbunden Heimrecht im Viertelfinale. Was die Zuschauer an diesem Nachmittag geboten wurde war schon Extraklasse.</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/15/esv-union-ladler-wang-nach-beeindruckenden-heimsieg-gruppensieger/">ESV Union Ladler Wang nach beeindruckenden Heimsieg Gruppensieger</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 18:03:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Sieg und Niederlage für die Wanger Teams in der 2. Cup-Runde]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/11/sieg-und-niederlage-fuer-die-wanger-teams-in-der-2-cup-runde/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang-Kematen-Klein-Pöchlarn Diese Woche spielten beide Wanger Teams auswärts in der 2. AKNÖ-NÖ Cup Runde. Wang 1 mit den Spielern Wolfgang Karl, Peter Hager, Thomas Feregyhazy und Stefan Solböck siegte klar mit 8-0 in Kematen. Wang 2 mit den Spielern Josef Wasserburger, Andreas Füsselberger, Herbert Rücklinger und Josef Scholler musste sich nach harten Kampf mit 5-9</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/11/sieg-und-niederlage-fuer-die-wanger-teams-in-der-2-cup-runde/">Sieg und Niederlage für die Wanger Teams in der 2. Cup-Runde</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:47:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[ESV Union Ladler Wang 2 erspielt sich das Heimrecht für das Achtelfinale]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/08/esv-union-ladler-wang-2-erspielt-sich-das-heimrecht-fuer-das-achtelfinale/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang-Losenstein Am Samstag, den 7. Juni 2025 stand in der Bundesliga 2, die letzte Runde auf dem Programm. Für die Wanger Stocksportler ging es in Losenstein noch um den Gruppensieg und damit verbundenen Heimrecht im Achtelfinale. Dabei hätte ein Durchgangsgewinn gereicht. Fritz Niedl, Peter Hager, Thomas Feregyhazy, Stefan Solböck und Erich Haselsteiner schafften gleich im</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/08/esv-union-ladler-wang-2-erspielt-sich-das-heimrecht-fuer-das-achtelfinale/">ESV Union Ladler Wang 2 erspielt sich das Heimrecht für das Achtelfinale</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 08:38:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Wanger gewinnen überlegen das Turnier in Stattersdorf]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/08/wanger-gewinnen-ueberlegen-das-turnier-in-stattersdorf/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang-Stattersdorf Am Samstag, den 07. Juni 2025 startete das Wanger Staatsligateam beim Stattersdorfer Pfingstturnier. Wolfgang Karl, Christian Hobl sowie Jakob und Patrick Solböck dominieren das Turnier und gewinnen ganz überlegen. Foto ESV Union Ladler Wang</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/08/wanger-gewinnen-ueberlegen-das-turnier-in-stattersdorf/">Wanger gewinnen überlegen das Turnier in Stattersdorf</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 07:37:36 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Wanger Stocksportler besuchten den ESV Wang in Oberbayern]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/08/wanger-stocksportler-besuchten-den-esv-wang-in-oberbayern/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang AUT-Wang GER Am 5. Juni 2025 besuchte der ESV Union Ladler Wang die Wanger Stocksportfreunde in Oberbayern. Leider spielte das Wetter nicht ganz mit. Obwohl zu Beginn des Turnieres sich das Wetter beruhigte, wurde es nach 3 Spielen wieder feucht. Nach der ritten Unterbrechung wurde das Turnier dann abgebrochen. Für die Wanger schaute diesmal</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/08/wanger-stocksportler-besuchten-den-esv-wang-in-oberbayern/">Wanger Stocksportler besuchten den ESV Wang in Oberbayern</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 07:35:31 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[ESV Union Ladler Wang 1 siegt in Kirchberg und bleibt Tabellenführer]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/01/esv-union-ladler-wang-1-siegt-in-kirchberg-und-bleibt-tabellenfuehrer/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang-Kirchberg Am Samstag, den 31. Mai 2025 wurde die fünfte Runde der Staatsliga Saison 2025 gespielt. Wang 1 spielte dabei Kirchberg an der Raab (ST). Der Tabellenletzte aus der Steiermark kämpfte gegen die Wanger um den Klassenerhalt. Aber Christian Hobl, Markus und Wolfgang Karl sowie Jakob und Patrick Solböck konnten ihrer Favoritenrolle dennoch gerecht werden.</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/06/01/esv-union-ladler-wang-1-siegt-in-kirchberg-und-bleibt-tabellenfuehrer/">ESV Union Ladler Wang 1 siegt in Kirchberg und bleibt Tabellenführer</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 07:23:51 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[ESV Union Ladler Wang gewinnt nach spannenden Wettkampfverlauf den Vizebundesmeistertitel]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/05/30/esv-union-ladler-wang-gewinnt-nach-spannenden-wettkampfverlauf-den-vizebundesmeistertitel/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang-Kundl Am Donnerstag, den 29. Mai 2025 fand in der Eisarena Kundl die 19. SPORTUNION Mixed Bundesmeisterschaft statt. 11 Mannschaften aus 5 Bundesländer traten gegeneinander an. Der ESV Union Ladler Wang spielte mit Monika Wöger, Wolfgang Karl sowie Nina und Jakob Solböck. Die Wanger spielten von Anfang an mit der Spitze mit. Mit den Niederlagen</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/05/30/esv-union-ladler-wang-gewinnt-nach-spannenden-wettkampfverlauf-den-vizebundesmeistertitel/">ESV Union Ladler Wang gewinnt nach spannenden Wettkampfverlauf den Vizebundesmeistertitel</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 06:54:29 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[ESV Union Ladler Wang 2 feiert nächste Sieg gegen Neumarkt]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/05/25/esv-union-ladler-wang-2-feiert-naechste-sieg-gegen-neumarkt/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang Am Samstag, den 24. Mai 2025 stand die fünfte Runde der Bundesliga 2 auf dem Programm. Der ESV Union Ladler Wang Empfing dabei den ESV Neumarkt am Wallersee. Thomas Feregyhazy, Peter Hager, Fritz Niedl, Bert Haselsteiner und Stefan Solböck starteten wieder gut in die Partie und konnten mit zwei klaren Durchgangsiegen mit 4-0 in</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/05/25/esv-union-ladler-wang-2-feiert-naechste-sieg-gegen-neumarkt/">ESV Union Ladler Wang 2 feiert nächste Sieg gegen Neumarkt</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 25 May 2025 07:43:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[ESV Union Ladler Wang bucht mit dem Heimsieg gegen Großfeistritz das Viertelfinal Ticket]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/05/18/esv-union-ladler-wang-bucht-mit-dem-heimsieg-gegen-grossfeistritz-das-viertelfinal-ticket/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang Am Samstag, den 17. Mai 2025 fand in der Wanger Veranstaltungshalle, dass Staatsliga Heimspiel von ESV Union Ladler Wang 1 gegen den ESV Großfeistritz (ST) statt. Weit über 100 Zuschauer sorgten für eine tolle Stimmung im Spiel. Auch die bekannt treuen Großfeistritzer Fans sorgten für einen richtigen Hexenkessel an diesem Nachmittag. Die Wanger Mannschaft</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/05/18/esv-union-ladler-wang-bucht-mit-dem-heimsieg-gegen-grossfeistritz-das-viertelfinal-ticket/">ESV Union Ladler Wang bucht mit dem Heimsieg gegen Großfeistritz das Viertelfinal Ticket</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:48:36 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Wanger Stockschützen erreichen in St. Oswald Platz 2]]></title>
      <link>https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/05/17/wanger-stockschuetzen-erreichen-in-st-oswald-platz-2/</link>
      <description><![CDATA[<p>Wang-St. Oswald Am Freitag, den 16. Mai 2025 Veranstaltete der ESV Union St. Oswald ein Pokalturnier. Der ESV Union Ladler Wang war mit den Spielern Nina Solböck, Wolfgang Karl, Peter Hager und Andreas Füsselberger vertreten. Mit nur einer Niederlage im direkten Duell gegen den späteren Sieger ESV Nibelungen Marbach, erreichten sie den 2. Platz. Jetzt</p>
<p>The post <a href="https://esv-wang.sportunion.at/news/2025/05/17/wanger-stockschuetzen-erreichen-in-st-oswald-platz-2/">Wanger Stockschützen erreichen in St. Oswald Platz 2</a> appeared first on <a href="https://esv-wang.sportunion.at">ESV SPORTUNION LADLER WANG</a>.</p>]]></description>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:00:48 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
